元朗疑似黑社會 街市"舞獅"行乞實錄

Cheap撚到拎住個乞衣兜 R人幾十蚊

2021 仲黑社會笑撚死人咩

藍食藍

送瘟神

當無事呀？班友係咪on9㗎，過主啦乞衣

燉狗強成功為元國丐幫爭取陀地

點止舞獅
元朗啲黑社會新年會派桔去某幾條食肆街

窮閪

元朗國獨有文化黎

dls
幾年前試過D巴仔
帶過玩具迷你獅頭去我老豆檔野
R利是

我地望住佢地.
全埸靜撚哂

跟手佢哋樣衰衰咁
自己走

唔攞把刀出嚟劏鳩佢

而家啲黑社會咁折墮

其實黑社會不嬲行乞
以前叫收陀地（懶係好聽咁解姐）
所以入行無樣好 成日被啲大佬呃
香港定大陸啲黑社會
從來都係社會敗類
同乞兒冇分別

幾年前深水埗都見過，班黑社會死乞衣都係咁行乞

竟然

影咪影囉

之前搞菜檔 依家搞魚檔
燉生上台 元朗就變成蛇鼠混雜之地

而家經濟差, D "那"渣招又出番黎
估計下年新年果時公屋單位每戶都會多一盆桔同利是封

得3條友咁hea 既

我真係好撚鍾意香港呀，好撚有人情味

拎幾皮人工，仲要有0T，都要乞埋e D錢

諗起大天二走入魚檔比生番斬

原來去到2021仲有舞獅乞錢

元朗721 後果

幾年前係旺角街市見過 揸住個獅頭fing 兩野乞錢 心諗收陀地都俾多少少誠意啦

有單人"舞獅"裝買

笑死

佢自己dum定幾千蚊落個兜住先一定逗多好多

以前仲有洗樓 一開門就同你講句接財神
笑撚死

送條魚毛俾佢
年年有魚

拎住個獅頭仔 周圍收片利是

元朗國呢啲其他國家嘅嘢關香港咩事

其實一直以來都係咁，係好撚肉鳩酸，10個有9個俾完，背後都笑鳩佢哋，當乞衣咁俾。

真人真事

早大約10幾年前，佢哋又係咁來收利事。但街市有檔主玩嘢，叫佢哋採青，掛到鬼撚咁高，話俾大利事。但班柒頭其實都係吸毒款，稱埋唔知有無120磅，一拳一件已經有多。

開始採青，打邏打鼓 ，開時好撚有氣勢架，成班街市佬同街坊埋嚟睇。獅尾MK想舉起前面獅頭MK，但唔知係後面唔夠力，或是前面唔識跳，就算俾佢企到上去，照睇都唔係好夠高採到。咁攪撚咗成個字都採唔到，佢哋又唔想失威，EQ 又唔係好撚高，開始燥燥地，但又唔敢發惡。氣氛開始唔對路，最後檔主打圓場，每人派封利事仔，打發佢哋走。成班街市佬，笑撚咗一年。但班柒頭之後幾年仲有來的，不過就唔行嗰條行，兜路走了。

無辦法啦，班大種乞衣無野可以做，連黑警都做唔成咪唯有乞囉

2020年有政府罩
2021緊係繼續玩啦

隻獅子中左武肺？好唔健康咁

就係2021 先會有，將來只會越來越多

5蚊銀

黑警：搵食姐，犯法啊？

舊街市本身有

我仲以為得離島先有

唔畀會點

舞獅乞錢呢樣嘢幾十年啦

仲有
元朗黑社會向食肆收陀地已經唔係咩秘密
每個月收幾千
尤其西菁街
因為嗰度多食肆
好多時都有黑邦掙地盤
下面呢單就日光日白喺正學校門口發生
另一單直情成架車追住個人黎撞
最後撞個人埋酒吧撞到成地血
不過搵唔返段新聞

我公司都每年有陀地入黎收$5000
聽同事講以前試過收幾萬

以前親戚喺旺角開舖，農曆年有啲道友抬盤吉過嚟收利是。

同埋公共屋村以前未安裝鐵閘嘅時候，農曆年都有人過嚟舞獅R錢，不過個個都好樂意俾

而家d老黑收晒啦見到班狗咁重裝

而家d醒獅一定係有人請返黎
事先通知晒架

事實係....

肉尻酸

啲鐵皮倉全部都有啦
兩棵 萬八

之前東張西望賣過一次
嗰陣閒日黎 唔係過年或者其它
但耐唔耐就有隻獅走埋黎

屌好心啦
打下鑼鼓做下樣都好 邊有人咁撚7

而家黑社會都要r錢先生存到

721分紅咁快洗哂？

和哥落晒格

都係自己村啲人

聽過黑衣人走入地盤收陀地
次次都收5位數

第一檔好似比左$10

香港竟然有比黑警更低賤嘅職業？大開眼界

真係好核突

d老mk黑社會幾廿歲人知唔知個醜字點寫

鼓都唔打 流左啲囉

上年有舞獅黎我間野拜完我都會封左 $100 利是

衰到無人有
好過去搶

民政署都掌權啦，點解都仲係會有黑社會？？？？

民政署真係人間廢物

唔好玩啦，以前啲黑社會真係會做足，會打鑼打鼓或者起碼有盤唔靚嘅桔，點會好似而家咁求撚期拿住個獅頭呀

卸比食環

黑社會，收陀地，唔俾就掃你場
黑警，收狗餉，收完都係射tg

而家仲有啲乜鬼嘢體育會真係full gear嘅

但係呢三條磨碌
獅尾條柒頭

爛鬼抵比人睇唔起

同佢講全世界最大字頭共產黨殺到黎 做撈黑社會 聽收檔

仲做黑社會咁out, 而家出黎行緊係做黑警啦

其實同益街市呢d檔主唔反抗仲支持黑社會，根本係抵死！

你要和平，咪科水囉！生意佬！

係威啦你！供應食物俾元朗人！

黑社會。。乞社會

真 做狗仲好啦 好pay又可以犯法

如果派人民幣利是會點？

元朗國收陀地好閒姐

同黃店乞客有得揮

黑衣人手足

唔俾咪夜晚淋紅油，幫你開年日日搞，冇所謂

真實，我諗好多連仔都會俾而家就話又乜又物，到時就比多幾封

咁大龍鳳都唔知有冇一舊水落袋
正正經經搵份工啦

元朗黑社會真係折9墮

元朗獨立國嚟

好多年前新年都有 想收陀地姐 垃撚圾

我支持新義安警察勝和水房

有咩問題
住得元朗個邊預撚左架啦

你有份淋？

果兜野夠唔夠3條友食餐飯架
係咪要每日黎一次

咁撚hea?
我以前開舖。係有成廿人嘅鄉黑舞獅隊，打鑼打鼓，又有採青,又有手拉禮炮㗎喎
乜而家折墮到咁

沒錯
自從前年反送中示威之後,政府、執法部門、紀律部隊、中聯辦和中國政府,已經重新搵番黑社會一齊管治香港

尤其是係鄧炳強正式在前年升做警務處處長之後

傻仔先做黑社會
做到咁撚柒又冇啖好食
想做仆街又想搵食嘅話咪去做狗囉 又食又拎都仲得
仲有支炮可以攞住 其他字頭打都唔夠膽打

2021仲收陀地

學試當真，大家咁話

lm